今晚做冬呀 求下你地班焦土廢青唔好去攪商場同美心酒樓 好多酒樓餐廳靠今晚貴價餐劏客架

重要請左一大堆炒散開工
依幾日特別係今夜做冬係酒樓同餐廳d命根黎架

我見一個黑衫口罩人就報警拉一個

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

推

我唔支持冬至食飯時搞人
入面一班人食飯始終會有黃絲係入面(淺黃又好，深黃又好)
到時咪只搞到失民心

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

好多人自己都要做冬

應該今晚都會平靜